有啲感情真係應該收埋係心底

每個人都知道
「最好的朋友，有些夢不能説出口」
因為怕講咗出嚟之後會無朋友做
原來咁快就過咗一年，但仲耿耿於懷
口講已經忘記咗件事，同我做翻朋友
但原來你心入面依然係有條刺
你繼續咁避開我，最想我消失喺你嘅身邊
抱歉令你花咁多嘅力氣去避開我
比你知道咗其實一啲都唔後悔
可惜嘅喺失去咗一段我珍而重之嘅友情
好想好想同你好似以前咁有講有笑
但一切都無可能發生了

呢樣真
試過有一排無啦啦中意咗個好fd嘅女仔
但之後過咗排無咗呢種感覺 好彩只係錯覺

中意又點會甘心做朋友？

如果有早知 我甘心